其實係屋門攝文宣有無用？

岩岩見到門口有張突然醒起
想集思廣益下有咩壞處

去郵局比錢寄...上門小心話遊蕩

入信箱

要支持履行中英聯合聲明
你都要比d民意support
簽咁耐 先簽得果3萬 要10萬呀大佬
快d同我簽

我擔心既係俾藍絲家人扔左先or果日唔俾d仔女出街

洗樓，要搵專業人士
抄考下民賤聯

保安 會睇到
洗樓 好d 捉唔到

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

之前有巴絲已經講過，個個地方/屋苑唔同規矩，無俾人捉到就ok

放巨型banner係屋企窗口，夜晚用USB LED light照住/用電腦/tablet 播PowerPoint.